iphone自己動手換電請教

最近iphone冇電到倒水咁快
嘩屌

得返100
由於過左保又唔想哂6百幾剩係換粒電
想去淘返幾舊或者好似之前有巴打話香港$110粒(疑似)原裝電

請問有邊位淘過換過電既巴打指教一下?

咩app黎

街外唔會有原裝新電，只有拆機二手電
自己淘試下換啦，youtube大把教學

我都想學

battery life

Battery Life

我都睇過youtube 應該冇問題
想知淘過既巴打依家用成點
會唔會好快又冇電
雖然知道淘寶野一定冇原裝咁好

點可以用到得翻100
五分鐘無電？

我兩年仲有1600

去淘佬淘返幾舊水 電同工具
之後上網睇教學片 自己整
攪一大輪野 仲要睇自己手工好唔好

不如去apple放幾百 換電 好撚過啦

買果d疑似原裝電，不過買其他牌子電好過

唔會有全新原裝電
買飛毛腿果d仲好

試過換, 淘淘買, 日本進口電(佢話, 不過label真係日文), 容量比原裝電仲要大(都係佢話),
其實唔難, 拎開低個2粒星鏍絲...

去188整啦
有個姐姐仔果間，可以睇住佢整
先達會再平D不過你無得睇住佢整

利申：以前5c整過兩次，188先達都試過

淘寶平嘅電用三四個月又倒水，自己換過左兩次

上網有教學，唔難
利申：換果陣扯斷左一條膠紙嚇到仆街，不過最終成功左 豐宅trade in無比人check 電過骨

跪粒飛毛腿 拆2粒羅絲 蚊粒舊電出黎有幾難

淘粒電自己換, 我都想自己換電, 但唔知點淘電池黎香港

換左淘寶電一年
粒電仲好正常

Ip6用左接近2年

連個天都唔比我換機

想問下 點先可以喺保養期內去apple store免費換電? 而家battery life個app寫77%

IPHONE6 都仲有1600/1751

Battery life唔一定準
要拎去check低過80先換得

出去比人換都係180

唔會喎 用左半年仲係100% 好滿意

唔會，我都係自己換
你當耐用度打個7折，但一舊原裝等如5-6舊淘仔
你淘d包埋工具，同容量大小小
抵銷返個損耗